有無ching睇灰姑娘姑娘演唱會

星期六灰姑娘arena 飛勁平想去睇 請問灰姑娘係個個check飛定隨機check?

聽講唔check 嚇鬼既

買左先算啦 洗乜諗

5000YEN睇垃圾

花CHING

買啦